蝕放823 all in左7500

89蚊重倉1萬股
今日跌到落65頂唔順斬哂
all in哂落7500聽日追返

左一巴 右一巴

聽日個市就升
之後止蝕7500
個市又暴跌

左一巴右一巴

跌1000升200
7500 冇得輸

賭仔心態........通常都會奶野、我諗聽日實升到仆街......

當愈來愈人平倉入7500，就知道沉船

又見一個賭身家買跌。

即係將會反彈

星期五多數會升，聽日先入就差唔多

美股爆跌緊

唔開post可能好地地

上次好多連登仔九蚊入7500，之後即日彈1000點，止蝕走咗之後又彈，一巴一巴

2%都叫爆跌
好心你啦燈自己有咩謂
下一次7500升係你放左之後

肺炎全球爆發點彈到1000呀

本身覺得收皮，7200 坐到下年，點知巴打你all in 7500。我即時覺得世界係屬於我 7500 gogogo‼️

跌到萬9先黎買

我睇道指要落到15000先見底

我之前就係賭仔心態，以為轉左就補返之前輸既，跟住輸得仲多，小心。

我真係恭喜你

好心你戒賭啦

Con9gradulation

識玩

跌左成8000點先來7500，
今晚訓得著嗎？

我7500股823就等緊你咁做翻身已經補倉補到三餐不繼

雖然我睇重會跌多少少，
不過都水尾啦。

起碼仲有2000點水位食

樓主家下咩心情

等收錢啦

咁先係投資

823 減租冇力再彈

聽日升市多7200啦

彈黎彈去都係做點心

升喎大佬

升1 ，2百叫升咩
收市跌1000俾你睇

而家大跌市日日跌
你買7500 都正路

話口未完跌返

邊有咁快水尾
歷史高位33484
起碼跌一半

唔痛咩？

遲左啲喎

遲斬輸更多

圖都冇張 屙屎我就信

咁仆街啦
實升返轉頭

樓豬

on9

巴打唔好有事

快d放晒7500 再買823 跟住星期一就跌

樓主今日點睇？

我諗樓主應該係諗住燈啫
其實無入到7500

睇緊樓

用嚟跳

你一驚到斬倉就會急彈

樓主今日會唔會放7500

823呢啲投資股嚟

你咁驚點解要買股票？？

即彈

巴打清哂倉cut戶口啦 唔想你越踩越深

係
跌咗咁多日乜反彈都冇
個個都想燈吓睇吓個市會唔會反彈

樓主放7500轉買7200啦

多謝樓主本來諗住今日再跌就去排ifc了

第三巴

樓主唔好咁傷心
人生可以重新黎過

哇屌樓主你無事呀嘛
過去咗就算啦

燈神

好彩 823 無乜點升, 唔係真係好想死

摑到發發聲

樓主燈下咋

樓主放左未
星期一股市會暴升
依家唔走到時輸得仲多

有事慢慢講，ching落返樓先

升市唔會靠reits啦 妹下妹下收息退休金黎

ifc條隊見到樓豬

升緊1000

股票都要補倉？

孖展

樓主 唔好呀樓主

樓豬唔見左

樓主去左邊?

樓主會唔會今晚再蝕放7500，ALL IN 返823

琴晚提咗你，今日入7500就差唔多

有神快拜

喊未？

左一巴右一巴
再左一巴右一巴

r.a.p

好燈

大賺!!

個timing係完美咁食晒

同路人

樓主教我投資

計值博率都知繼續跌市空間一定比升市少

樓主諗著轉身未？

樓主放7500就係我地入嘅時機

賣左早啲通知

幾時放7500入返823？

私人出9蚊收購ok？

ifc無位喇 過主啦

終於有人可以繼承麵神嘅位置

樓豬似係一見到反彈就淆底放撚埋

跟左樓豬，呢家睇緊樓

睇緊邊到高啲

正股驚閪
strong hold 7500

周圍都見到你個金毛仔

On9 823到底你先放

諗起之前96蚊走哂

但7500係衍生工具

你周圍都stalk我

屌咁樣安慰自己好咩

樓豬呢?

所以佢恐懼緊

Etf 黎

係ETF 成份主要係衍生工具

樓主有潛質做麵仔接班人

樓主要堅持
今日溝貨
下星期一一定升！

屌你燈撚到

唔會打靶怕乜

樓豬還健在嗎?

7500揸得越耐越戇鳩

你冇放到今日就可以了蝕少0.05你老味升成千點升一毫都冇，垃圾股

lm

樓主跳左未

樓主？還在嗎？

樓豬上水未

左一巴..

Rip

823如果爆升上去....

睇埋今日美巿數據，下晏掉左7500轉7200。不過唔敢過夜。

清神之手，幾時放7500麻煩講聲

希望樓主鳩吹無買到

樓豬係咪見升一千點放咗7500
夜期又隊返落去

似

無限loop

樓主報個平安？

錯哂
我同你調番轉

10蚊已放哂7500
All in 823

ifc見

仲未放？

一陣開市不問價止蝕

蝕放7500 再買邊隻？

唔好放住啦

買 823

唔好

傻散
睇返你前幾日好有信心

樓主 ： 蝕放7500 all in 823

咁樣笑人㗎

入返823再跌過

個市係咁升 823 都可以跌到咁

你幾錢入

就係你哩d野日日杠杆恒指，睇人仆街最開心

溝貨啦

10蚊樓上

溝唔溝好
咁既環境冇可能再升

你可以做第二個媽咪麵

無可能升？

洗撚放咩

有咩好急

認真，7500再跌先溝，升得果千幾兩千點，正股驚閪

媽咪麵分身

all in 823啦
第時升返上90蚊唔好喊

連升2日聽日仲唔千跌
8.5溝左d 7500

good luck

再夾一吓

中到應

細dodo

完美閃避

聽日一定千跌

早點講all in牛。。。

等你再反手再夾過

極限（反向）操作

全球肺炎死
堅守7500冇得輸

支持
我d正股都返晒家鄉

全球放水 堅守823抗通漲！^^)

樓主呢？

樓主放左未

升市先買7500係咪傻撚左？

傻散

樓主係麵哥徒弟？

多謝樓主先

樓主個春袋還好嗎

蝕放7500買番823未？

樓主823升番

hi

跌幾十蚊 升得幾蚊

樓主記住 信念

睇咗樓主表演高買低賣未

樓主死左未

樓主見到覆一覆，唔好做傻事

當其他股重返都高位既時侯 823搞咩啊?
點解仲係得70既?

你好煩

樓主生活好嗎

笑撚死

樓主還好嗎?

傻仔
輸到賣埋個腦?

左一巴右一巴既範本

當初賣823轉入科技股咪好囉

柒頭仲要串柒柒 抵輸啦

星期一會千跌？

笑